{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 로젤독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ただし、利用案内事項には様々な規定が明示されています。 まず、未成年者の場合は入室できませんし、ペットと一緒の場合も予約を受け付けていません。 追加で予約した人数より多くの人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することもあります。 最大人数を超えたり、ペットと一緒にいる場合は入室をお断りする場合があります。 法により青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間も遵守してください。 客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うこともあります。 また、客室で魚や肉などを焼く直火方式や個人で用意した炊事道具などの持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 そして他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ご利用の特典の中には、個別バーベキューサービスがあります。 バーベキュー利用時間は入室後から夕方10時までで、ペンション内のバーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキュー材料(炭とグリル)は有料で提供され、追加で炭を購入することもできます。 また、IPTVとWi-Fiサービスがすべての客室で提供され、早くて便利なインターネット使用が可能です。 プールもあり、営業日は夏季にあたり、屋外でご利用いただけます。 営業時間は入室以降から夕方10時までで、使用は無料です。 水深は1.20mで、チューブとそのためのポンプも備えています。 プールをご利用の際は、水着やラッシュガードを着てご利用ください。 子供は必ず保護者と一緒に利用でき、保護者は安全に注意しなければなりません。 周辺には天津海辺と鳳浦海辺があり、それぞれペンションから5km以内に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "未成年者の場合は入室できませんし、ペットと一緒の場合も予約を受け付けていません。"
        },
        {
            "question": "追加で予約した人数より多くの人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が別途発生することもありますので、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用制限について教えてください。",
            "answer": "法により青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "客室での持ち込みや利用制限はありますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式や個人で用意した炊事道具などの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスについて教えてください。",
            "answer": "バーベキュー利用時間は入室後から夕方10時までで、ペンション内のバーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー材料は提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー材料(炭とグリル)は有料で提供され、追加で炭を購入することもできます。"
        },
        {
            "question": "Wi-FiサービスとIPTVは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiサービスがすべての客室で提供され、早くて便利なインターネット使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用について教えてください。",
            "answer": "プールもあり、営業日は夏季にあたり、屋外でご利用いただけます。営業時間は入室以降から夕方10時までで、使用は無料です。"
        },
        {
            "question": "プールの水深や利用条件はありますか？",
            "answer": "水深は1.20mで、チューブとそのためのポンプも備えています。プールをご利用の際は、水着やラッシュガードを着てご利用ください。"
        },
        {
            "question": "子供はプールを利用できますか？",
            "answer": "子供は必ず保護者と一緒に利用でき、保護者は安全に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな海辺がありますか？",
            "answer": "周辺には天津海辺と鳳浦海辺があり、それぞれペンションから5km以内に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 623,
        "QA": 730
    }
}